有太多月餅點算好

公司基本上每日每人一個月餅，打算今晚拎兩三個上獅子山賞月食，知唔知有咩地方會收月餅？最好九龍區

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可